[大量請人]超級hea工，$500

7月1日返6個鐘。詳情唔講啦，總之hea啦，行行企企。有意留tg

hincheung19960520@gmail.com

on79yeewobi@gmail.com

send左

xijinping1953@qq.com

我搵隔離千二個個唔好

晨早爆哂人啦

我識幾十個南亞裔 可以150日
不過每個比返150介紹費我 ok?

ilovechina@qq.com

你食水都幾深[img]

[quote]你食水都幾深

6hrs1200hapihapi@gmail.com

四百都做呀ching

lm

lvan95835652@yahoo.com.hk

成班留email做乜，講左話留tg，要有超連結

rgfnmkohn@telegram.tg

咁就食左700蚊水

唉屌1200個個真係爆左
500都照屌啦